禾發現系三哥做啲姐姐，本地做廚房，新移民做樓面

唔係邊度嚟咁多癱仔話呀

禾想同你見面

不如約一日出嚟飲嘢吖
好想同你吹下水

禾又肥又矮 似甩馬蹄 不鳥

我高你啲啲咋
又唔係相睇，怕甚麼喎

我好鐘意你(朋友上)
唔知點解